將PTGF POST搬埋去膠登啦喂, 一比之後就會高下立見

D人當膠登透明咁, 真係慘, 明明最撚冇限制就係膠登, D撚屌叫撚晒春咁, 但係都唔肯去膠登
係都要去最撚封閉既紅登同比人投訴下就DEL POST既淆登

定係班撚頭個撚個精蟲上腦, 覺得淆登多絲打可以J下, 所以唔肯去膠登?

膠登D人成熟好多

膠登班小圈子你以為會侵你玩？ 屌走你都屌唔切

膠登選內務長都係得百幾人

反連比負皮既都有二千啦
使淆佢地？

紅登一定唔番
如果有手足過膠登我一定跟隊
有手足開新壇我一定支持

膠登仔剩係會回小圈子d post 話之你開咩post 睇會員名黎應

你話你係連登移民過去 等比人當狗咁撚

ptgf 按膠登例都9成del + bam

bam3日

執柒左佢啦

可以集合眾人之力推翻不公制度

光復膠登

同埋膠登仔普遍贊成連尼住今次del post做法

其實合理 好多人追求絕對言論自由 但唔係網上言論自由可以比

隔離有個post有人貼咗個咩好似聯合國人權公約講言論自由
其中有提到言論自由有限制，包括不損害他人名譽